成日同自己講要早啲訓

訂左目標比自己要11點訓
結果每日唔到1點都唔肯訓
人類點解總係要犯同樣錯誤

1點咪早囉

我晚晚都同自己講1點訓
每晚4點幾都未訓

exactly

拖延症

再唔早訓會死咖

明明坐響度冇野做都唔願訓

再唔早訓個肝會出事偏偏都係唔訓